有冇人睇過HKG呢份賣港報

如題，次次睇到佢d po都會無名火起三佰丈，留言嘅人更加唔洗講，全部清一色保王黨，藍屍！最嬲係當你留言嘅時候，如果同佢哋理念不合就會del你留言！

無 一早封鳩咗啦
睇撚壞眼